［銀行界］到呢一刻仲要求多多唔知出面發生咩事嘅客人 全部都唔配做人！！！

心情好沉重，我仲返緊工已經覺得自己唔係人，自問做足基本禮貌，亦有唔好意思前唔好意思後，係唧唔出笑容，你竟然問我是咪好唔鍾意份工？你知唔知出面發生咩事？幾百個手足可能會被捕，甚至無命，我點笑得出？仲有公司啲師奶同事，是咪剩係識圍埋講是非，其他野好似事不關己咁？

吉吉 收咗工未

邊有得收？

冇狗會做

See ig dm

公司d藍絲屌班學生；整治冷感就事不關己；支那婦笑9手足

吉唉我公司聽日都要返了
呢幾日又出唔到去幫手
只係mon po,覺得自已好無用

拎去堆填啦，正垃圾

真係無心機返

弘你公司已經算好啦

留言同ig direct 都唔覆我

吉妹係teller?

係 佢話擔心大家安危

我啲同事連90後都好似平行時空咁，
可能成間公司得我一個係care香港

可能唔同你講啫

仲要做定期r息
好撚肉9酸出面咁樣仲有心情

唔排除呢個可能性嘅
不過佢哋講啲嘢令我覺得佢哋係真港豬
日日搭黨鐵、食美心旗下餐廳；
夜晚有遊行，甚至只係黨鐵早收，就好似世界末日咁話要早啲走；
禮拜六日遊行淨係識諗點樣避，然後去睇戲食飯；
香港人喺出面打生打死，佢哋可以喺公司嘻嘻哈哈，好似冇事發生咁

唉，越數越灰，點解啲同事會咁，
連一個自稱黃絲嘅，三罷都勁準時返工......